正式宣布：Tommy阮民安係民主男神

多謝香港真正民主男神Tommy阮民安爭取香港民主自由！毅然放棄內地幾百萬生意！試問香港人有幾多人可以放棄自己嘅搵錢機會？應該全香港七百萬人入邊得佢一個可以做到真係好感動呀！其他人都冇咁做，得佢一個放棄本身可以賺到好多錢嘅機會！投入香港運動與香港人同行！製造高質素黃色娛樂圈音樂，令人聽出耳油、感動流涕！實在感激不盡！

滿意未？

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
民主男神，國泰民安！

不過手足記得下次出黎BlackBlock保護得自己好少少，唔好淨係帶個口罩就出嚟，記得包埋個頭同埋隻眼，如果唔係俾人影到認得出就好危險

剪下頭髮 染返黑佢 就無咁易比人認到 安全好多㗎
咦 不過你好似想人認得出你多啲

金馬嗰單嘢佢串77咁,
人哋解釋佢又唔聽

人地用心良苦話比你班香港人知香港有三個好撚垃圾嘅演員你竟然咁大膽話人地串77

許智峯先係

又串 7咗又唔認

仲有人話佢係做得啱難怪tommy都覺得自己無錯 反正只要係黃 做咩都一定有人撐 做黃絲可以無對錯之分

阮民安先係
許智峯有無Tommy咁偉大！！？？最多都係入Poly陪班學生經歷日日夜夜
阮民安呢？放棄大陸生意啊！本身有好多件衫係大陸賣依家砸住曬啊又係微博撚曬狗咁

阮民安先係真正民主男神，其他人同我行撚開！邊個唔好似安安咁發聲就係仆街、垃圾、奶共！

講得啱 只有Tommy先唔奶共！

樓豬曲直難分

真係好偉大其他人走出黎都其實無佢咁勇敢！佢簡直係完全愛香港！就快寫住中國人民共和國嘅身分證同Passport都要剪爛埋啦

喂 是撚但啦屌 又開始清算？場運動完左喇咩

今日感恩節多謝我地恩人都唔得？無佢我地邊有今日嘅成果？不過手足們要繼續努力啊，未贏架！

不過真係記得善用BlackBlock嘅實際用途！比人影曬大頭啦好擔心你

順便提提手足們，已經講咗無數次BlackBlock係要純黑色唔好有任何容易識別嘅Logo！你唔係出黎行Catwalk扮型啊！重點係隱藏身分啊！仲有頭髮顏色容易比人認得出就記得包頭啦遮眼遮頸啦唔係嘅話盲嘅都知你係邊個啦

分化 拉

佢跟本係想俾人認到

已經戴曬口罩想低調 點會想比人認得出？ 佢低調到咁樣 智慧燈柱都認佢唔到啦

叻哥：現今既科技蒙哂面都認到

咁呢個我唔知啦 我睇唔到 我唔知道

呢個post做乜鳩

感恩節感恩Tommy為香港放棄自己嘅所有事情

佢有過大陸市場咩？香港市場都冇 更何況外地？
只不過一個靠運動拎光環嘅MK仔

尊重都唔識
人地有獎拎去唔到又要公審人
洗唔洗同佢交代？

盲粉

幫佢答你！

就睇下佢招積得幾耐

都係無回應邵子風嘅言論

邵子風都係垃圾

身有屎咪唔回應，比我講中左就開個Post係到兜

又話招呼對家嘅店唔好幫襯，自己老婆係微博招呼緊對家嘅人就話只不過係撚緊狗

人唔笑，狗都吠

串77，借政治出位嘅人不了！
真心黃而有實力嘅藝人根本就唔需要做到佢咁，都大把人like 啦！

咁如果係屈佢 佢可以反駁 話哂同行爆料 已經有一定嘅可信性

佢邊有借政治出位 你反對Tommy一定係五毛啦！

屌佢老味 佢真係自我彭脹得犀利
借盲粉連登仔狐假虎威係到屈毛

係！所以之前咪成為到朋友！依家一件垃圾唔抵得另外一件垃圾上到位，咪爆人地大獲咯好啊！支持攬炒！揭開真面目！

瘋狂盲目支持同路人其實叫緊你地盲撐佢 封佢做男神翻身

垃圾POST

其實大把其他真心黃而無利用成份 得佢一個係咁

Tommy：分化撚

哥前哥後3分險
日日手足前手足後食盡人血饅頭

我愛Tommy！Tommy就是真理！

收嗲啦好煩呀 出面大把正經野唔做 搞埋啲小學雞野作用係咩？

你話佢啊？（利申：del左post）

tommy 同 TL 無得比

一向架啦
人一藍腦便殘

TL都低調過佢

真 都唔知做乜撚野 就算佢真係衰都唔使急住清算啦

拉

不過佢應該黃呢

曲？

曲你老母

安安係我男神由佢地考緊會考嗰陣已經支持佢

成日長篇大論真係煩撚過閪
真係唔care使撚解釋咁多

佢今次其實做得好好
令班仲未盲嘅香港人睇清佢真面目
黃色娛樂圈佢一定搞
因為呢隻娛樂圈過街老鼠亂侮辱人已經得罪全行
只可以靠連登呃飯食

話自己唔會理其他人講乜但係又打咁多字係到解釋、係到兜 其實最緊張嗰個係佢因為比人講中曬

徹底改觀

不割席不分化 互相幫助
冇幾年都搞唔完 大家唔好當成完左

叫聲手足咪算 唔洗下下都男神嘅 未夠班

佢係民主男神 比手足們更高等級！放棄得比其他香港人多，全香港佢係犧牲得最多嘅一位。

無計
TL 無 tommy 咁多打手

王家堯？

仲難分 曲撚到圓

得罪全行我諗都唔係一朝一夕

佢突然咁出位都嚇咗跳

支持Tommy做黃色娛樂圈大佬

Del左？搵唔到

比Facebook禁左 #43 有全文

拉一派打一派 中共手法 大家唔洗回

咁算唔算證明咗佢真係時刻部住兒登？

香港黃色娛樂圈一哥 Tommy
香港觀眾都好撚慘下

呢條撚樣真係負資產撚，同香蕉奶一樣借運動上位，你係有料唔洗靠局勢上位啦，無啦啦咬黃絲藝人，人地解釋當睇唔到，又唔講道理，咁你又憑咩幫自己老婆解釋

我撐TOMMY做娛樂圈一哥，小學個陣成撚日都聽到D MK歌，家下我要全香港一齊受

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

得啦得啦

垃圾post

驚你唔知佢係民主男神

好撚煩 有必要捉撚住黎鞭tommy屍？
比著以前 我會一齊留言屌tommy
但今時唔同往日 每個願意企出黎既人
你都要樣樣算盡
我數唔到未來仲有幾多個公眾人物敢企出黎
因為連登係「大台」 無人想被屌到上熱門
集中些少啦 我屌你老母 國難啦師父

做show 姐

達狗先係
由六月關注到而家

唔去金馬果三個同時缺席
又係香港演員
tommy個推論好make sense
最多話佢道德綁架
但完全無必要捅返tommy兩刀
當時ming仔夠無點出聲表態
又咪有第一個post屌左佢先
之後再演變成後面咁
當時又唔見出post個樓豬比人屌？

請拒絕造神

幾時鞭屍希望大家記得民主男神貢獻嘅一切都唔得

開始有人反

狗屎垃圾，民主男神係前線班手足囉好冇？

其實重點係想比大家知睇錯人 係黃又點 個格衰 今次又錯係事實 唔應該亂咁造神 佢唔值得

推論? 你肯定係推論
請問咩推論會話人垃圾 賤種 茄哩啡?
佢呢種唔係叫推論
係同黑警一樣 屈得就屈

我終於明佢點解做左咁多年過街老鼠
因為老鼠始終係老鼠
今次佢拎到咁大個光環都可以俾佢玩到柒
老套D講句 著起龍袍都唔似太子

要造自己神 先要踩低其他人
佢d心態注定呢世都撈唔起

出街見到佢一獲打一獲

食屎狗

剪咗個仔張回鄉證未？

你竟敢做分化撚 同嘲諷Tommy?佢咁深黃 how dare you

佢剪自己張回鄉證無用，要剪埋佢老婆同佢娘家啲親戚先得。順便剪埋個仔，個仔有強國基因。

FUCK OFF

五毛開始做嘢，記唔記得有個手Post係共青團telegram

一早block左

博上位嘅垃圾就算鳩數啦

咁其實好多都唔係
屌tommy=五毛